Stand by me多啦A夢2出左廣東話配音預告

一個cctvb嘅人都冇
仲搵埋第一代嘅大雄同靜香返嚟配

一聽到叮噹把聲即刻喺度屌點解唔同咗人嘅
諗多諗。。。。噢。。。

好懷念大雄把聲

不過呢把聲都唔係cctvb而家嗰把聲

搵返保全叔啲聲帶逐粒字mix 返得唔得

老豆把聲唔係都係cctvb嘅人咩？

做唔到語氣出嚟

大雄有番親切感
但靜香唔係梁少霞就差d
多啦a夢永遠都係保全叔最夾

睇個衰樣都係TVB唔放人

小夫都應該繼續係黃鳳英既

佢而家變咗自由身啦

其實都睇到識背 但梗係見到嫲嫲都總係有少少起雞皮

用ai重制成條聲帶可能得？
不過唔會為咗一個香港market搞咁多嘢

要搵番當年配音原音軌先搞得掂

十年前初音嗰啲技術有冇得諗
但嗰時就咁叫初音講嘢係唔得架
一係唱住歌咁配

你對第一代大雄都有親切感
冇理由唔鐘意第一代靜宜架？

因為我聽已經係梁少霞配

聽到打冷震，竟然搵得返舊版嘅配音員

俾佢安息咪搞佢啦屌

而家叮噹把聲算唔算貼近返日本配音？

聽唔慣叮噹把聲，保全叔

希望4月1戲院仲開緊

係囉，無謂執音無靈魂

其實第一代大雄嘅配音盧素娟已經過咗身

盧素娟係第二代

有親佢嫲嫲都好感動